李宗泫鹹豬手伸進潤娥裙子裡 崔鍾訓要求雪炫把胸部挺起來

14日晚間，韓媒確認鄭俊英老司機群組第五人就是CNBLUE還在服兵役的成員李宗泫，網友也起底過去李宗泫在舞台上公然騷擾少女時代成員潤娥的影片。畫面中，李宗泫趁著舞台燈光昏暗時，接近走在前方的潤娥，接著竟突然把手伸進潤娥的迷你裙內，潤娥嚇到回頭一看，接著碎步慌張跑走，這時李宗泫才上前解釋「是不小心的」，潤娥也不疑有他隨後兩人笑著離開。

此外，另一影片則是在「FNC娛樂家族演唱會」中，李宗泫和師妹團AOA成員惠晶在舞台上走動，而李宗泫的左手突然緩緩靠近惠晶的側胸，感覺到不對勁的惠晶趕緊抓住李宗泫的手試圖阻止他，這才沒有讓他得手。

除了李宗泫騷擾師妹被起底，FTIsland另一成員崔鍾訓2014年在節目《清潭洞111》中和雪炫在健身房的對話，如今看來也讓外界毛骨悚然。畫面中，雪炫正在使用練背器材，崔鍾訓則靠到身後幫忙，先是把要求雪炫「把胸部挺起來」，還以雙手扶在雪炫的後背上，最後也詢問雪炫「累嗎，要不要休息」雖然並沒有明顯騷擾意圖，不過如今畫面曝光也讓網友不禁產生遐想。

molamola

裙底果野都幾大膽

摸胸都好大膽

屌你練背就當然要把胸部挺起來啦

好淫賤 睇到扯晒

摸胸個野先係
睇得出唔係第一次
條女又唔係驚到擰轉面
好似知道邊個做 慣晒手勢咁拖格手

可能係sp關係

渣胸嗰下 隻手經過左邊腋下

做慣做熟

agger,
如果係第一次嘅就會好似允兒咁嘅反應，呢d似係平時都慣左咁巢

唔怪得草娥要走

呢樣撚樣平時一本正經格，咁先最賤

港女 惡巴

好正常姐
根本班kpop女都係包裝過既雞
係班毒撚唔肯接受現實

台前都咁忍唔到手……係冇人見到嘅地方仲得了

清 你要驗腦

估唔撚到咁明目張膽

台上已經咁
後台咪玩得仲激啦

惠晶個下反應一睇就知係熟人反應 個反應似係 喂係台上面咪搞啦 講真 佢一定用前輩身份抽唔小aoa水啦 台上都咁狼

我好嬲呀

平時做開sp熟人先會咁啦擺明毒撚fans訓醒未

雪炫係雞係公廁

好彩定延無野啫

第一段完全睇唔到點申入去

咁你老母係咪

私底下實好淫亂
好想睇流出片段

FNC 好撚正

其實爆過咁多次賣淫片 啲事主都出曬黎講全行都會畀人潛規則 點解啲kpop fans都會覺得xx實無 xx公司實唔會 Kpop依啲同tvb一樣 捧邊個紅邊個 無著數啲老闆捧你做咩 個個大老闆正職都係做手機 電子 又唔係等你開飯

有腦就唔會做kpop fans 啦

拉背果下真係好正常
好易用錯肌肉

男就幫老細做營運經理
女就..

想問下第一張圖 3個男人 邊個先係伸手果個？

雖然臭雞無處不在
一句係雞就將非禮合理化
個腦裝屎

你就真係死毒撚喇

你又喺度ff當真相 典型連登仔 全部都係雞

娛樂台班泡狗即刻激到暈低哂

MolaMola

雞:屌你返酒店先搞啦

第一段有無清d的視頻

同意

yonna...對腳

佢打錯字, 不是潤娥, 是月娥

好撚渣d改圖

柒個啲點紅?

正常啦韓星又冇唱功又唔識樂理果d
唔靠呢d點紅

天下鳥雅一樣黑

佢地呢啲舊時代女團
練習生時間最廢嗰個都有兩年
大把有幫團隊作曲作詞
點會冇唱功唔識樂理

d 女咁撚淫都係博屌架啦

有淫片女主角自殺 以死控訴 你班kpop fans就唔撚理 繼續支持一個咁扭曲嘅行業 依家又有醜聞 你係咪又要粉飾太平 話係個別事件？

睇清真相啦 唔好係人都當偶像崇拜 唔好助紂為虐

仲係唔信嘅 自己是但上個av網打韓星賣淫/korean popstars sex scandal 慢慢睇

整容囉

你唔係以為加個名上去就當識樂理呀。香港都大把自稱創作歌手

有啲女團到依家都仲好柒啵

我又唔係話全部都係 只係睇唔過眼某啲身邊/網上嘅kpop fans係度派膠 當啲醜聞已經上升到社會問題 大家討論緊個社會/行業嘅問題嘅時候就走出黎話有問題嘅係小部分 有問題嘅只限於報導入面嘅人
依家韓國人自己都搞聯署 迫政府查 啲海外fans反而係度盲撐 你咁信自己個偶像嘅唔係應該學啲韓國人咁 支持整頓個行業嘅風氣咩？

又老屈啦 我幾時又有講過係個別事件

係度笑你班傻仔喺度不斷重覆全部都係雞 咁又變咗做助紂為虐

有曬報導都話我ff 同埋可能你誤會咗我意思/我講得唔清楚 我講緊次次有醜聞 啲人就出黎講某某一定唔會 某公司一定唔會 咁樣點樣正視到行業/社會嘅問題
Running man我都睇過 kpop我都聽過 亦都無可能成個行業嘅女性都會賣淫 但某啲kpop fans對kpop嘅宗教狂熱真係好盲目

李宗泫拍我們結婚了嗰陣重扮晒怕羞仔

咁肯定嘅 娛樂圈呀嘛 現象就同貪污差唔多 有啲國家反貪反得好 自然就多人support

屌估唔到咁撚咸濕

仲未有人將第1張GIF tune返光

要改都咪撚改佢啊屌你

當曬全部男人都係潛在強姦犯呢句嘢真係無錯

Yoona

扯咗

個人覺得崔鍾訓呢單就應該係大家諗多左
不過上面個個就算吧啦

諗起啲老細入去練習生宿舍揀女就正

港女最愛的oppa

韓國又一低等民族

死淫蟲 谷少陣精都唔得

出事之後見勁多人話咩jyp嘅人唔會 個個都人品好好 睇撚到我突哂眼 人品人格用公司區分架咩

izone 3條日本妹冇了

個閪都是老細的臭精

dklm,隻閪手

G2

韓國男人真係狗屎垃圾
全部都落地獄啦

死婬蟲快鬼啲退團

後面李正信睇到呆左

啱啱放監係咁咖啦

呢套咩黎？

學2年一定有唱功？ 香港阿sa阿嬌夠keep住出道學唱歌十幾年 咪一樣走曬音

Zico

食開屎

個個18 22

Btw如果香港爆出黎既話 仲多花生
成蟲個d

崔鍾訓酒駕後不知悔改「極樂台北」，讓隊友李洪基也心死，有粉絲在IG求他「不要放開鍾訓」，李洪基斬釘截鐵回「已放棄」

笑死我

擺明堆女係比人屌開
堆仔又係色魔先咁樣
班韓雞假咩正經呀
港女最愛既oppa oppa🤤🤤
Oppa住比oppa強姦又有咩所謂

敢作敢為真英雄......

宗泫拍我結怕羞仔咁諗緊徐賢拍個時係咪扮純 我結fans

18 22老啦 個個13 14就入去

似靚行兇

最大問題係仲未有圖未有片
有圖有片既話可以原諒佢

迷妹表示視而不見
韓仔係完美㗎

李宗泫嗰陣同yoona拍拖？

呢個真係估佢唔到，睇樣以為佢怕醜仔，好溫柔好單純

點解個樣天使咁，內心咁變態

渣胸果下十足十係街渣條女
俾佢格開返屋企先咁

睇番D舊片好諷刺
好多女人係到J李宗泫

仲狼過馬德鐘

係

暗雞暗鴨 扮咩

潤娥

個樣本身好邪惡，但以為內心善良就算啦，
點知相由心生

唔夠陳浩文狼

潤娥裙底真係似唔小心喎

太天真

唉 好想屌

點解仲未有片

其實有申入去咩 睇得唔清楚